切咗塊包皮佢啦

無撚用

屌佢老母